全靠黑衣人嚇走大陸人,多謝泛民出禁制令禁蒙面法

認同請分享,黃絲一生平安

期待就「反矇面法」香港政府提出人大釋法，止暴制亂